承認吧, 根本輸硬

人人都怕死狗, 空有理想並活係一個幻想既世界